係咪出個 post 加「大台︰」咁就好多連登仔會信？

好傻鳩
圖又冇片又冇

大台︰今晚乜都唔准做要和平散去
大台︰今晚留守準備包圍立法會
大台︰今晚革命香港獨立形成新政府
大台︰有隻狗岩先過馬路行得幾快

波台狗po 唔好理

fap fap fap

果d on9 post 仲要千千聲正評